项目 5：
第六章编程题 2：
编写程序，要求用户输入两个整数，然后计算这两个整数的最大公约数（GCD）：
Enter two integers：12 28 Greatest common divisor：4
提示：求最大公约数的经典算法是 Euclid 算法，方法如下：分别让变量
m 和 n 存储两个数的值。如果 n 为 0，那么停止操作，m 中的值是 GCD； 否则计算 m 除以 n 的余数，把 n 保存到 m 中，并把余数保存到 n 中。然后重复上述步骤，每次都先判断 n 是否为 0。